地鐵高層千萬年薪

佢地career path係點呢？

怎做到佢地個位呢？

其實好多上市公司CEO如果唔係創辦人的話都係會計師出身，因為作為專業管理人，識睇住盤數好重要，如果強資本操作同財技更好啦

有個狗樣

ching 是高手，可分享多d嗎